有回應過咩？一樣都無呀

我預左有人會話我分化撚，不過我唔將呢份野打出黎，我一世都唔安落。我都係一個土生土長既香港人，我亦都好愛呢個地方，好重香港人既歸屬感。所以五年前，我去左旺角街頭，參加左第一次佔領運動，不幸咁，我比人拉左，當然不幸中之大幸係我拒保，之後就無左件事。嗰次事件令到我依家每次去澳門都唔知入唔入到境。

由今次反送中二百萬人上街開始，大家都兄弟爬山咁各有各做，想逼政府回應五大訴求。但好老實，血諫又好，死諫又好，我地仆街政府根本就完全唔理。無論我地點做，佢根本理都唔理，自殺 ，罷工，上街，沖擊，佢一律都係遣責。完全無視五大訴求。我知呢度有好多手足都係愛香港，覺得要上街保護香港，我當時都係呢個心態，我絕對明有啲野今日唔做，可能就無機會再做呢個心情。

不過我想講，依家個政府已經失控，我什至懷疑7婆已經管唔到班警犬。琴日有犬扮人混入義士度進行拘捕，我想講大家需要冷靜落黎諗下之後既路要點行。依家現實係政府根本無打算要回應我地，什至係理都慳番，見一個拉一個。

可以有好多義士都會覺得出得黎，預左坐。但係當你有左案底，你連走既機會都無。

係呢度，同大家講聲對唔住，因為五年前，我對香港已經死心，所以呢幾年我一直都準備緊移民，香港人好醒目，亦都好叻，所以我相信，你地好清楚無輪你地點樣升級行動，政府比你地既回應都只會係遣責。

香港係我屋企點解要走，我知好多人都會咁諗，我亦都曾經咁諗過。但係你睇下呢排班犬選擇性執法，鄉黑無差別打人，基本只要你打住愛國旗號做緊所有野都唔會有後果。呢個，仲係我地既香港咩？

我明係好唔忿氣，但老實講，我都好憎呢種無力感，不過當愈來愈多人比人拉，犬已經敢扮人。我哋仲可以有咩希望，對唔住除左離開呢度，我真係諗唔到方法。亦會有一部分既人會有個玉石俱焚既諗法，但你坦白講，我哋係連呢個資格都無，點俱呀，大陸根本就唔怕，大把貪污既會拎錢出黎撐住個市，最多咪死晒啲藥房，關佢撚事。

可能我癈啦，我真係諗唔到有咩辦法可以令到政府比番個香港我地，所以仲打算行上街頭既，諗清楚，依家既情況，仲值唔值得你咁做，唔好再有咩幻想我地仲有空間，連民選議員都照DQ你既時候，佢哋已經話左比你哋知佢驚都未驚過。所以，咁多位年青人，諗清楚，點解拘捕親既大部份都係年青人，因為有嗰種All in or Nothing既決心，從來只有你地，其他人最多只會做到不割，不遣責，但佢地嗰一種支持，可能就係買下贖罪劵，行下打張卡，講兩句口號。諗真呢個香港，值唔值得你地咁做。

最後，我屌晒你地班香港警犬

攬炒啦，拎中國國旗出黎，要求馬上收回香港，馬上取消一國一制，解放軍立刻南下。你班警察，咁柒唔撚鐘意香港人，打得咁撚開心，我地一齊落地獄啦。

著紅衫，著白衫，i love hk 的，一齊去圍尻政總，中聯辦，唱國歌，要求馬上出解放軍止暴，唔出就掉尻佢雞蛋

我唔撚要facebook 唔撚要YOUTUBE，唔撚要互聯網啊 唔撚要自由啊

解放軍佔領香港啊，解放香港啊

共產黨第一次時間清算你班高官同你班狗，咁撚鐘意為極權政府做野，咁撚鐘意香港變大灣區。

要係香港撤資同比外資入內地市場，唔撚係我地班平民。屌你商會同商家佬，地產商，經濟好，收益最大係你地，經濟差，到時最撚大獲就係你地。

如果大陸會馬上收回香港，我一啲都唔介意，因為最少，呢樣野真係可以玉石俱焚，但係我上面有講，我地真係連呢個資格都無，根本無人打算回應我地任何要求

玉石俱焚啊，要把握時機，唔好等到香港成灰先攬炒

一個人就冇，但一群人就有，

唔好放棄 香港人加油

200萬人，1／3個香港都上左街，佢都唔So你，唔好再呃自己，你一群又好，一個又好，除非你係4大發展加全部外資一齊出聲明話撤資，小市民，佢地依家根本彩你都傻

我都唔想放棄，但係琴日之後我覺得...香港已經暗地裡被統一左，依呢一種統一，比佢名正言順咁統一更恐怖

經過尋晚無力感更加重！

唔係見到希望先堅持，而係堅持先會有希望